好似陷入在健身騙案!求助

今日比個hihi叫左上工廠大廈果啲健身中心
一開始條友話幫幫手,趕住放工
跟住上到去比人渡尻我簽咩簽咩
然後我已為係可以考慮完再報名參加果啲
我同返佢講我本來諗住返去考慮完先再搞
但佢話已經簽左約要攞身份證同銀行卡
我就直接問佢有無得解約果啲
佢就話有方法既
就係證明到自己身上既錢同銀行入面唔夠負擔
我咁岩交完學費無耐銀行先都唔先下
比佢睇完我銀包同銀行入面真係無錢就比我走了
不過佢依家有我住址,身份證,銀行卡編號
我想問下咁多位巴絲打我會唔會中招?

P. S. 間野好似叫Y station, 佢話係新開鋪
係九龍灣

大不了破產啫,幾年後又一條好漢

我唔想變皮住

收

你做嘅事同你個名一樣

你好彩冇信用卡如果唔係一定走唔甩 我有fd中過招搵警察律師都冇用

但佢依家有個一我啲資料唔會有咩事架何?

你啲人係咪從來唔上網

呢d人同班警狗係同一類人
下次唔好再理人叫咩幫一幫手上去佢到
你仲要留左咁多個人資料肯定有危險
我就建議唔好直接搵狗
因為d狗都係hea你
搵番你當區區議員睇下幫唔幫到手

仲有埋你簽名 可以幫樓主瘋狂借錢

又或者如果你想安全d
直接cut 左個銀行ac佢
轉個新戶口
現家hsbc開ac都唔洗話至少入幾錢

你都解左約驚咩啫

我簽果個唔係銀行簽果個

驚佢吹水唔係講真

佢吹水就即係犯左法啦

過多幾日睇下有無出事
一出事都可以報定警了

唔該曬

Y station

Y唔知咩
佢地話係分店新開

有冇會員卡?

卡片

佢最無放我走都無比過野我
諗起都想屌撚死佢地

有冇地址?

確實位置係邊唔太清楚
但記得點行過去

有冇大約位置?比我地提防下啊
我仲以為得旺角有

我查到了
唔該曬樓主

九龍灣常悅道20號環球工商大廈 5樓1&24號鋪

你都幾戇鳩 人地要乜你比乜人

呢間係旺角健身中心啲fd黎

我想問下你依家有冇咩事

依家無事了

你有冇問番佢拎番啲資料？

無事就算了佢都唔會想係乞衣兜搶飯食架
btw香港加油

我有朋友今日都瀨咗野 又係Y station你點解到約嘅？

我都中咗伏...

我都想知…我frd都瀨咗嘢求解

我中左伏

點算好...

我朋友都中撚咗伏
佢自己都覺得自己好撚on9
已即時cut卡+準備轉電話no.+plan(本身都諗住要轉 依家直頭加速)
我朋友即是我

都係Y station？

yup

我都中咗伏亦都想cut銀行卡，但你話轉plan係咩plan？

轉電話no.
順手轉埋個電話plan佢

如果唔轉會點

我驚佢打嚟騷擾我就真

Cut 銀行卡吾會有事咩....

點解會有事？

其實真係驚佢會上門搵我畢竟有我住址

好彩我個住址係亂寫
利申 平時最撚憎就係填地址 成日求其撩完佢就算

解到約係因為我當時比個戶口佢睇得千零蚊
最多夠比一個月
所以佢就話幫我搞解約果啲野啦
加上果日趕住返工就走左
無睇到佢點幫我搞

好彩炸

一開始佢同我講簽左60個月嚇撚到我on鳩鳩咁
依家無事真係要感謝自己果時係窮鬼
希望多啲人睇到個op唔好咁易上當

中左伏。。。點算。。。佢果陣係咁sell我，又話6991個月，玩12個月咁，最後趕時間比左2209蚊，點算

但佢有比張卡我lol

2千蚊 咁有錢啊⋯⋯

係我3/4身家嚟㗎啦已經係

如果要我即pay我諗我都會一野走落去
祝埋大家聖誕節快樂,唔好中伏

依家點？？平返未

果日留左言，岩岩消委會打左嚟，條友話我叫我下次諗清諗楚先好簽，唔係話你簽左唔要就可以甩身

仲話消委會只可做中間人做調停嘅角色，比你同間公司做溝通喎。
但我驚間野又秋後算帳

Y Station 佢哋班人裡面好似有幾個已經認得我咁滯

我今日中咗伏呀我乜柒都比晒人 屌 我依家真係唔知點算 佢係咁話我簽咗名冇得取消 係我唔情願嘅情況下要我硬食

一齊唸下點拆掂佢

仆街 我都中左
我以為只猜我一個蠢左中招
點算
咁岩我銀行有錢 之前申請學費資助既貸款用剩
果時條友話幫佢吸個印
同聽佢講幾句費話就得
然段我掛住走所以無點理佢
唔小心簽左
成2萬幾好肉痛

放便留tg聯絡方法嗎？

依家召集緊苦主 唔該留低TG

y station 系fitness express被海關查完再開
既公司 手法完全相同 報海關搞佢

岩岩喺海關錄完口供話未必列作刑事🤦🏻‍♀️我覺得我單野已經冇乜機會

想問下俾如果距地得我身份證號碼 電話同地址 其他野包括簽名全部鳩填 會唔會有咩影響 真心驚 有無人可以解答我

我都係咁,不過依家都無咩野
唔洗咁膽心住

我都比人呃過 今日就係合約到期日
今日有人打黎 我都費事聽
不過宜家都叫做冇咩事就算

佢都有打俾我，想叫我上去傾野

你都完約？

未
呢幾日嘅事
佢話疫情問題叫我上去傾
上去做運動